好肚餓好想食野

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

屌你老母

on99

？？？

見到馬化雲開嘅post就知啲圖skip得

騙， 寫字字了木麻麻準寂寂

村校清3地獄校校校準後學十架架架

咩時勢啊仲肚餓 香港就嚟無喇
行動post呢？？？係咪想輸啊？！！！

fcuk yuo

屌 冇人回
深潛

你含撚啦馬化雲 扮傻
得妓女尊重你啊

做咩咁惡

sorry

我俾你鬧到咸左

習慣咗就無事

你尊唔尊重我

唔尊重

我好辛苦

唔好死

死左好多次
點解啲隊友咁撚豬閪

你真係正垃圾嚟

多謝
我是廢紙

未瞓不如講返隻狗公點解憎牠